覺唔覺仲未有運動類漫畫超越到衝鋒21!

細個睇又好
大個重睇都仲係好熱血
最後一戰我直頭係睇到湧上心頭 眼濕濕
而家咁多運動漫畫百花齊放但仲未有一部超越到衝鋒21
最後同王城打 最後光速對決 個背景音樂加埋個畫面
真係腎上腺素都上升

slam dunk勁好多

slam dunk收你皮啦垃圾樓豬

又駁唔撚到又要負皮
冇撚用架你樓主